有無在日港人TG 谷

早兩年讀過短期課租，申請左下年4月去大阪入學讀語言，而家都未知點搞

仆街 趁地臨喇你
屌你老母

多謝